想揾番幼稚園同學

當年讀個間幼稚園已經摺左
好想揾番幼稚園同學